有冇人知Mark Minervini 嗰幾本書喺邊度有得買？

博客來
利申食咗一舊水運費

啱啱睇博客來好似淨係搵到
Trade Like A Stock Market Wizard: How to Achieve Superperformance in Stocks in Any Market

買埋第二集
還掂都俾人食價

第2集淨係搵到中文版